新亞assembly田北辰高鐵睇法總結

以下係由小弟聽咗兩個鐘既重點
用手機打 排牌唔好請見諒

1 超支係理所當然
田生話其實個個人都知一定會超支
因為本身政府開出嚟既底價係低過市價好多
港鐵入紙都會低 到時再要求加
用處係易通過立法會
再加上通脹原因
無論超支幾多次都好合理

個人睇法 咁係咪政府一直都呃緊廣大市民
原先話400億內搞掂 但明知要800億既
等你地班仆街落咗「搭」先
濕咗個頭再話800億先得
咁算唔算行騙？

2 高鐵只為服務少量市民
有人問佢 我住東鐵線 點解仲要去西九
佢話你諗下港島同九龍班人
同學話 東鐵沿線只少佔香港一半（我唔sure)
田生話 只係重覆話高鐵好快
早到45分鐘 係港鐵預多咗
其實30分鐘左右就得

個人睇法 港島人好多都唔撚番大陸
就算去都唔去廣州
直接去北京 上海
搭飛機仲平仲快

3 所有都係外國建築公司錯
高鐵係必需要起
價錢唔貴
之後會好有用
只係起到有問題
點都係外判錯
港鐵冇查清楚 都有少少錯
政府冇問題

個人睇法 收皮

4 高鐵唔會回到本
主持問 高鐵賺唔賺得番800億
田生避咗個問題
只係識講 港鐵爭取到最大利益

新亞請啲人越嚟越廢
上次就保蝻義工
今次就到佢

雖然話好多野大家本身都知
但今次一個局內人講哂出嚟
係咪可以拎佢既演講去告政府行騙

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

辛苦晒

咩野事 討論呀

辛苦全香港市民

有心了. 比左個正評你
田生一早知?UM.. 係都唔出奇
其實大家都一早知高鐵係利益輸送
咁都阻唔到架